推到有人整line既連登豬豬貼圖

事緣有次同我台灣女朋友講起 先醒起wtsapp TG都有 點解冇人整line
雖然我line只有女朋友一個chat room
但如果有人整 我都會課金
冇人撐我我都會一直推 推到有心人見到

咁都會有負皮

你有女朋友

台妹 好棒棒